林鄭月娥：羅湖、落馬洲口岸會吸引人去 深圳灣口岸唔方便所以唔封

柒婆好鍾意鬥氣
企硬唔戴口罩 仲話唔去人多嘅地方 就可以唔戴
仲有唔知深圳灣口岸幾多人用

聽講中旅d車泊嚮紅勘
私了跨境巴士有無得捻
見一架拆一架
另外私了d跨境巴士站有無得捻
之前中旅比人裝修好似停左一個星期